胡師傅同monster合作出飲品？

見到笑撚咗出黎

你今日掙扎左未

如果有deliver 胡個樣 我買